點解呢家上網或者專做con既街鋪買con 平咁多?

一盒1 day acuvue 可以賣平眼鏡鋪成3 4成

其實佢地d 貨安唔安全?

啲貨安全 係你好危險姐
蠢人真係特別麻煩

話說有冇人知做乜Acuvue 周圍都訂唔到Con嘅...
我訂咗oasys 2 weeks 散光， smartbuyglasses 已經等咗三個星期都無消息，另一間本地online store 等咗兩個幾星期之後又話Acuvue 唔出貨比Retail，要繼續等...
唔通Acuvue想唔比人上網買比建議零售價平嘅Con？

驚咪係連鎖眼鏡鋪買囉

我都係
上星期訂話要等4-6星期

事隔一個星期依然無回音